香港春袋係金融 唔係學校

只有影響金融穩定
先會令對家鳩縮
狗越發狂引你守的地方
就越不是重點

大家守學校 被聲東擊西 外面繼續平衡世界

琴日中大一役 各區開花
港股收市依然係升百幾點

有啲大學紅底 有啲校長又唔撐學生
呢個時候對學校loyal
死守校園硬件有咩用

學校範圍容易被包抄 危險
自己判斷